有冇人開始減磅

都係愈高就愈少持貨, 呢加十年最高係時候走一走, 升太多實會跌

Hsi破頂後再慢牛玩多年

頂都未破 減乜磅

最大個浪都未食就走

美期跌過百點

咁樣咪買野囉

嘩，好多呀

減左半個倉

聽日跌既，走貨又要等陣啦

越高越少持貨 越多公用股